呢啲皮褸係咩料？

係咪好似讀書嗰陣啲校褸咁，入面有拉鍊縫住
呢啲會唔會好撚熱

好似唔係皮，尼龍料黎

呢啲係啦呱咁
會唔會好撚熱？

喺中國網買幾舊水一件既皮褸，我話舒服你都唔信啦。以前有件質地好膠既褸，唔保暖得黎會焗到出汗，著完又凍又濕。要舒服建議你親身去試。

Black bloc

但外皮睇落完全唔似尼龍平時個質地既

會焗到好撚熱
以前買過件再薄身d, 暖係暖既，擋到風丫嘛，但唔透氣一除個人係濕撚晒
而且要定時清潔，d 汗味焗係入面好臭

如果係香港著，個款好似有點MK，令人回想起九十年代尾，兩千年頭。

一定係親身試架啦皮褸呢啲

《極速傳説》或者《特警新人類》果type

定時清潔即係唔只抺油？仲要拎去專洗皮褸地方洗？

龍紋身的女孩嗰type得唔得

你唔介意既可以拎去搵人搞
抹油係保養
入面我係用酒精稍微抹下

樓主個件外套好似有啲毒...
我呢件窄身外套可以show到身體個曲線出嚟
比較啱時下啲年輕人著

呢件先MK, 樓主嗰件好好多

你真係毫無品味，令人唔想再同你講野，我已經block咗你，麻煩你都block返我，大家以後各走各路。

好嚴重件事搞到

長毛皮嬲 無得輸

冇人會咁著

皮褸係咪好難打理？

我覺得唔算太難
我上年10月尾買咗第一件返嚟，正係早幾個月，見佢好似有啲乾，先買咗貂鼠油返去抺落件皮褸度，而家仲好地地，無發霉，無臭味，正正常常